改圖高手請入

入面有曱甴頭頂唔見咗啲曱甴鬚好慘
有冇人可以幫佢哋加返啲鬚落去

恐怖分子

曱甴呢

得番兩隻狗